\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
      \ENTETE

          \setlength{\parskip}{10pt}

          \cherAdherent{\civDest},\\
          
          \vspace{10pt}
          
          Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
          
          Cependant, nous vous informons que votre praticien ne vous a pas fait payer la part Sécurité sociale et la part mutuelle (tiers-payant intégral).
          
          Le supplément de \MONTANT € que vous avez réglé reste à votre charge.
          
          Nos conseillers se tiennent à votre disposition pour étudier la possibilité de faire évoluer votre contrat pour les prestations à venir.
          \vspace{10pt}
          
          \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
    \chead{\FondDevCourBur}%
    \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    \edToAddrList{DADDR}

    \cartoucheAdhDate{%
       Dossier suivi par : \NOMUSER \\
       \No Contrat: \NUMCTR\\
       \ifdefined\NUMABA
       	    \No Adhérent: \NUMABA\\
       \fi
       Objet : Avance des frais par le praticien\\
    }{Le \datecourte\today}
}
